有冇人可以入嚟講個笑話俾我聽？

我想2019年嘅第一日可以笑一笑

有一個神父好鐘意踢波，不過佢有個壞習慣，就係踢波嗰陣成日講粗口

有一日，他單刀入到禁區，充滿信心起腳一射，點知柱邊出界！

佢忍唔住大叫左一句：「屌你老母！又射唔撚中！」

旁邊同樣係神父嘅隊友立即同佢講：「弟兄啊！如果你再講粗口，天父就會用閃電劈你！」

神父聽完好驚，立即低頭懺悔，答應以後都唔會再講粗口

隔左一陣，神父又喺空門前射失，他忍唔住又再大叫：「屌你老母！又射唔撚中！」

旁邊嘅隊友就同佢講：「弟兄，你又講粗口！天父今次恐怕唔會再原諒你！」

說時遲那時快，天空立即烏雲密佈、雷電交加，神父嚇到懶屎，心諗今次死硬喇！

閃電以極快速度從天而降，把神父身邊嘅隊友劈死

神父抬頭望天，百思不得其解之際．．．

天上傳來一把聲音: 「屌你老母！又射唔撚中！」

樓主

@馬丁露乜鳩

一般，唔太笑到

笑咗

笑話就無啦，圖就有張

落地獄

Real

笑了

睇吓黃子華啦，開心啲。

新年快樂呀巴打，開心d啦